沒有無緣無故的恨

發出賀電事出必有因